# Couches Physiques, Ethernet 3/3: Relier des hôtes : le hub et le switch

1. La couche physique
2. Le protocole Ethernet
3. **Relier des hôtes : le hub et le switch**

[![Vidéo 3 B4-M3-S2 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M3-S2_video3_Hub&Switch.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M3-S2_video3_Hub&Switch.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)
